{"translation-revision-date":"2020-08-12 08:33:42+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"et_EE"},"Color value in HSLA":["V\u00e4rvi HSLA-v\u00e4\u00e4rtus"],"Color value in RGBA":["V\u00e4rvi RGBA-v\u00e4\u00e4rtus"],"Box Control":["Kast"],"Link Sides":["\u00dchenda k\u00fcljed"],"Unlink Sides":["\u00dchenda k\u00fcljed lahti"],"Alignment Matrix Control":["Joondusmaatriks"],"Bottom Center":["All keskel"],"Center Right":["Keskel paremal"],"Center Center":["Keskel"],"Center Left":["Keskel vasakul"],"Top Center":["\u00dcleval keskel"],"Finish":["L\u00f5peta"],"Page %1$d of %2$d":["Lehek\u00fclg %1$d %2$d-st"],"Guide controls":["Juhtpaneel"],"Gradient: %s":["Gradient: %s"],"Gradient code: %s":["Gradiendi kood: %s"],"Radial Gradient":["Radiaalgradient"],"Linear Gradient":["Lineaargradient"],"Remove Control Point":["Eemalda juhtpunkt"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Gradiendi muutmiseks kasuta vasakut ja paremat nooleklahvi v\u00f5i hiirega lohistamist. V\u00e4rvi muutmiseks v\u00f5i juhtpunkti eemaldamiseks vajuta nuppu."],"Gradient control point at position %1$s with color code %2$s.":["Gradiendi juhtpunkti asukoht %1$s, v\u00e4rvikood %2$s."],"Preset size":["Gradiendi suurus"],"Extra Large":["V\u00e4ga suur"],"Small":["V\u00e4ike"],"Angle":["Nurk"],"Separate with commas or the Enter key.":["Eralda komade v\u00f5i Enter-klahviga."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Eralda komade, t\u00fchikute v\u00f5i Enter-klahviga."],"Vertical pos.":["Vert.-pos."],"Horizontal pos.":["Horis.-pos."],"Number of items":["Elementide arv"],"Category":["Rubriik"],"Z \u2192 A":["\u00dc \t A"],"A \u2192 Z":["A \t \u00dc"],"Order by":["J\u00e4rjestus"],"Dismiss this notice":["Eira seda teadet"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s %3$s-st)"],"Remove item":["Eemalda element"],"Item removed.":["Element eemaldatud."],"Item added.":["Element lisatud."],"Add item":["Lisa element"],"Reset":["Algv\u00e4\u00e4rtusta"],"Oldest to newest":["Vanimast uusimani"],"Newest to oldest":["Uusimast vanimani"],"(opens in a new tab)":["(avaneb uues sakis)"],"Minutes":["Minutid"],"Calendar Help":["Kalendri abiinfo"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["Mine n\u00e4dala algusse (Home) v\u00f5i l\u00f5ppu (End)."],"Home\/End":["Home\/End"],"Home and End":["Home ja End"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Mine kuu v\u00f5rra tagasi (PgUp) v\u00f5i edasi (PgDn)."],"PgUp\/PgDn":["PgUp\/PgDn"],"Page Up and Page Down":["PgUp ja PgDn"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Mine n\u00e4dala v\u00f5rra tagasi (\u00fclesnool) v\u00f5i edasi (allanool)."],"Up and Down Arrows":["\u00dcles- ja allanool"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Mine p\u00e4eva v\u00f5rra tagasi (vasak nool) v\u00f5i edasi (parem nool)."],"Left and Right Arrows":["Vasak ja parem nool"],"keyboard button\u0004Enter":["Sisesta"],"Navigating with a keyboard":["Liikumine klaviatuuri abil"],"Click the desired day to select it.":["Kuup\u00e4eva valimiseks kl\u00f5psa seda."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Kuude kaupa liikumiseks kl\u00f5psa vasakule v\u00f5i paremale noolele."],"Click to Select":["Kl\u00f5psa valimiseks"],"Choose a shade":["Vali varjund"],"Change color format":["Muuda v\u00e4rvivormingut"],"Color value in HSL":["V\u00e4rvi HSL-v\u00e4\u00e4rtus"],"Color value in RGB":["V\u00e4rvi RGB-v\u00e4\u00e4rtus"],"Color value in hexadecimal":["V\u00e4rvi kuueteistk\u00fcmnendv\u00e4\u00e4rtus"],"Hex color mode active":["Kasutatakse 16ndv\u00e4\u00e4rtust"],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["Kasutatakse HSL-v\u00e4\u00e4rtust"],"RGB mode active":["Kasutatakse RGB-v\u00e4\u00e4rtust"],"Move the arrow left or right to change hue.":["Tooni muutmiseks kasuta vasak- ja paremnoolt."],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["Tooni v\u00e4\u00e4rtus kraadides (0-359)."],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Alfav\u00e4\u00e4rtus, 0-st (l\u00e4bipaistev) 1-ni (l\u00e4bipaistmatu)."],"Color: %s":["V\u00e4rv: %s"],"Color code: %s":["V\u00e4rvikood: %s"],"Custom color picker":["V\u00e4rvivalija"],"No results.":["Tulemusi ei leitud."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["Leiti %d tulemus, liikumiseks kasuta \u00fcles- ja allanoolt.","Leiti %d tulemust, liikumiseks kasuta \u00fcles- ja allanoolt."],"Select the date in focus.":["Vali kuup\u00e4ev."],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to decrease saturation, and right to increase saturation.":["P\u00f5hiv\u00e4rvi saad muuta nooleklahvide abil. \u00dclesnool muudab heledamaks, allanool tumedamaks, vasak tuhmimaks ja parem eredamaks."],"Time":["Aeg"],"Day":["P\u00e4ev"],"Month":["Kuu"],"Date":["Kuup\u00e4ev"],"Hours":["Tunnid"],"Close dialog":["Sulge dialoogiaken"],"Previous":["Eelmine"],"Custom color":["Vali v\u00e4rv"],"Year":["Aasta"],"Custom Size":["Kohandatud suurus"],"Large":["Suur"],"Drop files to upload":["Lohista \u00fcleslaaditavad failid siia"],"Clear":["T\u00fchjenda"],"Mixed":["L\u00e4bisegi"],"Custom":["Kohandatud"],"Top":["\u00dclal"],"Bottom":["All"],"Type":["T\u00fc\u00fcp"],"AM":["e.l."],"PM":["p.l."],"Next":["J\u00e4rgmised"],"Top Left":["\u00dclal vasakul"],"Top Right":["\u00dclal paremal"],"Bottom Left":["All vasakul"],"Bottom Right":["All paremal"],"Font size":["Kirja suurus"],"December":["detsember"],"November":["november"],"October":["oktoober"],"September":["september"],"August":["august"],"July":["juuli"],"June":["juuni"],"May":["mai"],"April":["aprill"],"March":["m\u00e4rts"],"February":["veebruar"],"January":["jaanuar"],"Default":["Vaikimisi"],"All":["K\u00f5ik"],"Categories":["Rubriigid"],"None":["Puudub"],"Author":["Autor"],"Left":["Vasakul"],"Right":["Paremal"],"Medium":["Keskmine"],"Close":["Sulge"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}