{"translation-revision-date":"2020-08-12 08:33:42+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"et_EE"},"by %s":["Autor: %s"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Display author name":["Kuva autori nimi"],"Opacity":["L\u00e4bipaistvus"],"Change content position":["Muuda sisu paigutust"],"Minimum height of cover":["Kaane minimaalk\u00f5rgus"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"70 \/ 30":["70 \/ 30"],"30 \/ 70":["30 \/ 70"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Veergude arv \u00fcletab soovitavat ja v\u00f5ib ekraanipildi segi ajada."],"Color Settings":["V\u00e4rvis\u00e4tted"],"Browser default":["Veebilehitseja vaikes\u00e4te"],"Edit gallery image":["Muuda galeriipilti"],"Upload external image":["Laadi pilt \u00fcles"],"Crop":["K\u00e4rbi"],"Image uploaded.":["Pilt \u00fcles laaditud."],"Rotate":["P\u00f6\u00f6ra"],"Zoom":["Suurenda"],"Could not edit image. %s":["Pilti ei \u00f5nnestu muuta. %s"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["P\u00fcstine"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["R\u00f5htne"],"Aspect Ratio":["Proportsioon"],"survey":["k\u00fcsitlus"],"social":["sotsiaalmeedia"],"Display an icon linking to a social media profile or website.":["Kuva veebilehele v\u00f5i sotsiaalmeediakontole viitav ikoon."],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Kirjelda viidet l\u00fchidalt ekraanilugejate kasutajatele."],"Link label":["Viite pealkiri"],"%s label":["%s pealkiri"],"Social Icon":["Sotsiaalmeediaikoon"],"block keywords\u0004links":["viited"],"Display icons linking to your social media profiles or websites.":["Kuva veebilehele v\u00f5i sotsiaalmeediakontole viitavaid ikoone."],"Social Icons":["Sotsiaalmeediaikoonid"],"Select poster image":["Vali postripilt"],"Poster image":["Postripilt"],"poem":["luuletus"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Laena mulle kannelt, Vanemuine!\nKaunis lugu m\u00f5lgub meeles,\nMuistese p\u00f5lve p\u00e4randusest\nIhkan laulu ilmutada."],"Footer label":["Jaluse pealkiri"],"Header label":["P\u00e4ise pealkiri"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["Kuku, k\u00e4gu, kuldalindu,\nHealitsele, h\u00f5benokka,\nVeeretele, vaskikeeli!\nKuku meile kuulutusi,\nHealitsele ilmutusi;"],"Unsupported":["Mittetoetatud"],"Image alignment":["Pildi joondus"],"Display featured image":["Kuva tunnuspilt"],"Featured image settings":["Tunnuspildi s\u00e4tted"],"Full post":["T\u00e4istekst"],"Show:":["N\u00e4ita:"],"download":["allalaadimine"],"Media file":["Meediafail"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ \"Plokk\" on abstraktne termin, mida\n\/\/ kasutatakse \u00fcksuste kohta, mis \n\/\/ \u00fcheskoos moodustavad\n\/\/ lehe sisu v\u00f5i kujunduse.\nregisterBlockType( name, settings );"],"Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["V\u00f5imalda k\u00fclastajal kasutada nupukujulisi viiteid."],"Buttons":["Nupud"],"recording":["salvestus"],"podcast":["taskuh\u00e4\u00e4ling"],"Link to":["Viide aadressile"],"Gallery settings":["Galeriis\u00e4tted"],"ADD MEDIA":["Lisa meediafail"],"Level %1$s. %2$s":["Tase %1$s, %2$s"],"Level %s. Empty.":["Tase %s, t\u00fchi."],"Change heading level":["Muuda pealkirja taset"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(M\u00e4rkus: paljud seadmed ja veebilehitsejad seda teksti ei n\u00e4ita.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Kirjelda selle pildi t\u00e4hendust siin lehel."],"Title attribute":["Pealkirja atribuut"],"Embed a TikTok video.":["Lisa TikToki video."],"Image size":["Pildi suurus"],"Enter address":["Sisesta aadress"],"Pill Shape":["Losengikujuline"],"Logos Only":["Ainult logod"],"Grid view":["Tabelivaade"],"List view":["Loendivaade"],"Sorting and filtering":["Sortimine ja filtreerimine"],"Post meta settings":["Postituse metas\u00e4tted"],"Post content":["Postituse sisu"],"Post content settings":["Postituse sisus\u00e4tted"],"Percentage width":["Laius protsendina"],"Column settings":["Veerus\u00e4tted"],"There is no poster image currently selected":["P\u00e4isepilti pole hetkel valitud"],"The current poster image url is %s":["Praeguse p\u00e4isepildi aadress on %s"],"Play inline":["M\u00e4ngi teksti sees"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["M\u00e4rkus: videode automaatesitus v\u00f5ib tekitada m\u00f5nel juhul probleeme kasutatavusega."],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["M\u00e4rkus: heli automaatesitus v\u00f5ib tekitada m\u00f5nel juhul probleeme kasutatavusega."],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Three columns; wide center column":["Kolm veergu, lai keskmine veerg"],"Three columns; equal split":["Kolm \u00fchelaiust veergu"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Kaks veergu suhtega 2:1"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Kaks veergu suhtega 1:2"],"Two columns; equal split":["Kaks \u00fchelaiust veergu"],"Fill":["T\u00e4ide"],"Call to Action":["\u00dcleskutse"],"Link rel":["Stiiliviide"],"Border radius":["Joone raadius"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Tere tulemast plokkide imelisse maailma\u2026"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Tsiteerides teisi, tsiteerime iseendid."],"cite":["tsitaat"],"Reverse list numbering":["Vastupidine j\u00e4rjestus"],"Start value":["Algv\u00e4\u00e4rtus"],"Ordered list settings":["J\u00e4rjestatud loendi s\u00e4tted"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["\u00dcks k\u00f5ige raskemaid asju tehnoloogia valdkonnas on teha murrang iseenda suhtes."],"Upload a file or pick one from your media library.":["Laadi fail \u00fcles v\u00f5i vali see meediateegist."],"Open in new tab":["Ava uues sakis"],"Attachment page":["Manuseleht"],"December 6, 2018":["6. detsember 2018"],"February 21, 2019":["21. veebruar 2019"],"May 7, 2019":["7. mai 2019"],"Release Date":["V\u00e4ljalaskeaeg"],"Jazz Musician":["D\u017e\u00e4ssmuusik"],"Footer section":["Jalus"],"Header section":["P\u00e4is"],"Change column alignment":["Muuda veerujoondust"],"Create Table":["Loo tabel"],"Insert a table for sharing data.":["Lisa tabel andmete jagamiseks."],"Align Column Right":["Joonda veerg paremale"],"Align Column Center":["Joonda veerg keskele"],"Align Column Left":["Joonda veerg vasakule"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Lumepatrull<\/strong>"],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Laadi pildi- v\u00f5i videofail \u00fcles v\u00f5i vali see meediateegist."],"Clear Media":["Eemalda meedia"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Ilmub Mont Blanc - kindel, lumine ja rahulik."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["K\u00e4blik<br>elatab ennast<br>h\u00e4\u00e4letult."],"Leave empty if the image is purely decorative.":["J\u00e4ta see t\u00fchjaks, kui pilt on puhtalt dekoratiivne."],"Describe the purpose of the image":["Kirjelda pildi t\u00e4hendust"],"Crop image to fill entire column":["L\u00f5ika pilti ja suurenda \u00fcle kogu veeru"],"Write gallery caption\u2026":["Kirjuta galerii pealdis\u2026"],"Move image forward":["Liiguta pilti edasi"],"Move image backward":["Liiguta pilti tagasi"],"Code is Poetry":["Kood on luule"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["\u00dches La Mancha k\u00fclas, mille nime ei ole mul soovi meenutada, elas mitte kaua aega tagasi \u00fcks noist h\u00e4rrasmeestest, kes pidas kodus piiki koos vana kilbiga, k\u00f5hna ratsut ja hurdakoera."],"Six.":["Kuus."],"Five.":["Viis."],"Four.":["Neli."],"Three.":["Kolm."],"Two.":["Kaks."],"One.":["\u00dcks."],"section":["sektsioon"],"row":["rida"],"wrapper":["m\u00e4his"],"container":["konteiner"],"A block that groups other blocks.":["Plokk, mis h\u00f5lmab teisi plokke."],"Group":["M\u00e4\u00e4ra grupiks"],"Learn more about embeds":["Vaata meediamanuste kohta t\u00e4psemalt"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Kleebi veebiviide sisule, mida soovid lehel n\u00e4idata."],"Tag Cloud settings":["Sildipilve s\u00e4tted"],"- Select -":["- Vali -"],"feed":["RSS-voog"],"atom":["Atom"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Postitused mistahes RSS- v\u00f5i Atom-uudisevoost."],"Max number of words in excerpt":["Maksimaalne s\u00f5nade arv v\u00e4ljav\u00f5ttes"],"Display excerpt":["N\u00e4ita v\u00e4ljav\u00f5tet"],"Display date":["N\u00e4ita kuup\u00e4eva"],"Display author":["N\u00e4ita autorit"],"RSS settings":["RSS s\u00e4tted"],"Edit RSS URL":["Muuda RSS-aadressi"],"Use URL":["Kasuta URLi"],"Enter URL here\u2026":["Sisesta URL\u2026"],"find":["otsi"],"Help visitors find your content.":["Aita k\u00fclastajatel soovitud sisu leida."],"Add button text\u2026":["Lisa nupu tekst\u2026"],"Button text":["Nupu tekst"],"Optional placeholder\u2026":["Kohat\u00e4ide\u2026"],"Optional placeholder text":["Kohat\u00e4itetekst"],"Add label\u2026":["Lisa m\u00e4rgis\u2026"],"Label text":["M\u00e4rgise tekst"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Selle ploki ees olevat sisu n\u00e4idatakse arhiivilehel v\u00e4ljav\u00f5ttena."],"Hide the excerpt on the full content page":["Peida t\u00e4isteksti juures v\u00e4ljav\u00f5tteosa"],"The excerpt is visible.":["V\u00e4ljav\u00f5te on n\u00e4htav."],"The excerpt is hidden.":["V\u00e4ljav\u00f5te on peidetud."],"archive":["arhiiv"],"posts":["postitust"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["Sinu veebilehe postituste kalender."],"link":["viide"],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Kasuta nupukujulist viidet kasutajatele mingi tegevuse pakkumiseks."],"Focal point picker":["Fookusevalija"],"image %1$d of %2$d in gallery":["Galerii pilt %1$d \/ %2$d"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Lisatud sisu aadressilt %s ei saa redaktoris eelvaadelda."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Vabandust, seda sisu ei \u00f5nnestu lisada."],"Embed Amazon Kindle content.":["Lisa Amazon Kindle sisu."],"ebook":["e-raamat"],"block style\u0004Default":["Vaikimisi"],"keyboard key\u0004Space":["T\u00fchik"],"keyboard key\u0004Backspace":["Tagasiklahv"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Lisa Crowdsignali (varasem Polldaddy) sisu."],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Sisu\u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Teisenda viiteks"],"button label\u0004Try again":["Proovi uuesti"],"This image has an empty alt attribute":["Selle pildi alt-atribuut on t\u00fchi"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Selle pildi alt-atribuut on t\u00fchi. Failinimi on %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Plokk on t\u00fchi - kirjuta sinna midagi v\u00f5i vajuta ploki valimiseks \/-klahvi"],"Paragraph block":["L\u00f5iguplokk"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Alusta kirjutamist v\u00f5i vajuta ploki valimiseks \/-klahvi"],"Page Break":["Lehepiir"],"Stack on mobile":["Mobiilivaade"],"movie":["video"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Lisa video meediateegist v\u00f5i laadi \u00fcles uus."],"Muted":["Tumm"],"poetry":["luuletus"],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Lisa luuletus - kasuta erilist t\u00fchikus\u00fcsteemi v\u00f5i tsiteeri lauluteksti."],"Verse":["Salm"],"New Column":["Uus veerg"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Seda plokki ei soovitata kasutada, palun vali selle asemel Veerud."],"Text Columns (deprecated)":["Tekstiveerud (mittesoovitav)"],"Stripes":["Triibud"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Lisa tabel - ideaalne viis diagrammide ja andmete jagamiseks."],"Playback controls":["Juhtnupud"],"Video settings":["Video s\u00e4tted"],"Write\u2026":["Kirjuta\u2026"],"Fixed width table cells":["Kindla laiusega tabelilahtrid"],"Row Count":["Ridade arv"],"Column Count":["Veergude arv"],"Delete Column":["Kustuta veerg"],"Add Column After":["Lisa veerg taha"],"Add Column Before":["Lisa veerg ette"],"Delete Row":["Kustuta rida"],"Add Row After":["Lisa rida alla"],"Add Row Before":["Lisa rida ette"],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Seda plokki ei soovitata kasutada, palun vali selle asemel L\u00f5ik."],"Subheading (deprecated)":["Alapealkiri (mittesoovitav)"],"Height in pixels":["K\u00f5rgus pikslites"],"Add white space between blocks and customize its height.":["Lisa plokkide vahele t\u00fchi ruum ja m\u00e4\u00e4ra selle k\u00f5rgus."],"Spacer":["T\u00fchi ruum"],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Lisa t\u00e4iendavaid elemente WordPressi l\u00fchikoodi abil."],"Shortcode":["L\u00fchikood"],"Dots":["Punktid"],"Wide Line":["Pikk joon"],"divider":["eraldaja"],"horizontal-line":["r\u00f5htjoon"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Eralda ideed v\u00f5i sektsioonid horisontaaljoone abil."],"Separator":["Eraldaja"],"block style\u0004Large":["Suur"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["R\u00f5huta tsitaate visuaalselt. \"Teisi tsiteerides tsiteerime iseennast.\" - Julio Cort\u00e1zar"],"Table settings":["Tabeli s\u00e4tted"],"Edit table":["Muuda tabelit"],"Write subheading\u2026":["Kirjuta alapealkiri\u2026"],"Spacer settings":["T\u00fchja ruumi s\u00e4tted"],"Write shortcode here\u2026":["Kirjuta l\u00fchikood\u2026"],"blockquote":["tsitaadiplokk"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["R\u00f5huta tekstis olevaid tsitaate visuaalse esilet\u00f5stuga."],"Pullquote":["Tekstilaen"],"Solid color":["\u00dchtlane v\u00e4rv"],"Main color":["P\u00f5hiv\u00e4rvus"],"Write citation\u2026":["Kirjuta tsitaat\u2026"],"Write quote\u2026":["Kirjuta tsitaat\u2026"],"Write preformatted text\u2026":["Kirjuta eelvormindatud tekst\u2026"],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Lisa tekst, mis s\u00e4ilitab reavahed ja tabulatsiooni ning v\u00f5imaldab kujundamist."],"text":["tekst"],"Toggle to show a large initial letter.":["L\u00fclita suur initsiaal sisse."],"Showing large initial letter.":["N\u00e4ita suurt initsiaali."],"pagination":["lehek\u00fcljejaotus"],"next page":["j\u00e4rgmine lk"],"Separate your content into a multi-page experience.":["Jaga enda veebisisu mitme lehek\u00fclje vahel."],"block name\u0004More":["Veel"],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Sinu veebisait ei toeta seda plokki."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Sinu veebisait ei toeta \"%s\" plokki. V\u00f5id j\u00e4tta selle alles v\u00f5i eemaldada t\u00e4ielikult."],"Keep as HTML":["J\u00e4ta HTMLiks"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Sinu veebisait ei toeta \"%s\" plokki. V\u00f5id j\u00e4tta selle alles, teisendada see kohandatud HTML-i plokiks v\u00f5i eemaldada selle t\u00e4ielikult."],"Media area":["Meediaala"],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["J\u00e4ta meediasisu ja tekst lehele k\u00f5rvuti."],"Media & Text":["Meedia & tekst"],"Show media on right":["N\u00e4ita meediasisu paremal"],"Show media on left":["N\u00e4ita meediasisu vasakul"],"Indent list item":["Lisa taane"],"Outdent list item":["Eemalda taane"],"Convert to ordered list":["Teisenda j\u00e4rjestatud loendiks"],"Convert to unordered list":["Teisenda j\u00e4rjestamata loendiks"],"numbered list":["nummerdatud loend"],"Create a bulleted or numbered list.":["Loo punktide v\u00f5i numbritega loend."],"recent posts":["viimased postitused"],"Display a list of your most recent posts.":["N\u00e4ita viimaste postituste loendit."],"Latest Posts":["Viimased postitused"],"Display post date":["N\u00e4ita postitamise aega"],"recent comments":["viimased kommentaarid"],"Display a list of your most recent comments.":["N\u00e4ita viimaste kommentaaride loendit."],"Latest Comments":["Viimased kommentaarid"],"photo":["foto"],"Insert an image to make a visual statement.":["Lisa pilt."],"Start with the building block of all narrative.":["Alusta narratiiviplokiga."],"Drop cap":["Initsiaal"],"Text settings":["Tekstis\u00e4tted"],"Media & Text settings":["Meedia & teksti s\u00e4tted"],"Write list\u2026":["Kirjuta loend\u2026"],"Number of comments":["Kommentaaride arv"],"Display avatar":["N\u00e4ita avatari"],"Latest comments settings":["Viimaste kommentaaride s\u00e4tted"],"Edit image":["Muuda pilti"],"embed":["lisa"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Lisa kohandatud HTML-kood ja eelvaatle seda muutmise ajal."],"subtitle":["alapealkiri"],"title":["pealkiri"],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Korrasta veebisisu eri sektsioonidesse, et k\u00fclastajad (ja otsimootorid) saaksid veebilehe struktuurist paremini aru."],"Heading":["Pealkiri"],"Heading %d":["Pealkiri %d"],"photos":["fotod"],"images":["pildid"],"Display multiple images in a rich gallery.":["N\u00e4ita pilte galeriina."],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Lohista pildid siia, laadi uued \u00fcles v\u00f5i vali faile teegist."],"Thumbnails are not cropped.":["Pisipilte ei k\u00e4rbita."],"Thumbnails are cropped to align.":["Pisipilte k\u00e4rbitakse nende sobitamiseks."],"button label\u0004Download":["Laadi alla"],"pdf":["pdf"],"document":["dokument"],"Copy URL":["Kopeeri URL"],"Alt text (alternative text)":["Alt-tekst (alternatiivtekst)"],"Image settings":["Pildi s\u00e4tted"],"Write HTML\u2026":["Kirjuta HTML\u2026"],"Write heading\u2026":["Kirjuta pealkiri\u2026"],"Crop images":["K\u00e4rbi pilte"],"Show download button":["N\u00e4ita allalaadimisnuppu"],"Download button settings":["Allalaadimisnupu s\u00e4tted"],"Text link settings":["Tekstiviidete s\u00e4tted"],"Add a link to a downloadable file.":["Lisa allalaadimisviide."],"Write file name\u2026":["Kirjuta failinimi\u2026"],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Lisa plokk, mis n\u00e4itab muude allikate sisu, n\u00e4iteks Twitter, Instagram v\u00f5i YouTube."],"Embed videos, images, tweets, audio, and other content from external sources.":["Lisa videoid, pilte, s\u00e4utse, heli ja muud sisu v\u00e4istest allikatest."],"block title\u0004Embed":["K\u00fclge\u00fchendatud"],"Embedded content from %s":["Lisa sisu allikast %s"],"button label\u0004Embed":["\u00dchenda mujalt"],"%s URL":["%s URL"],"Resize for smaller devices":["V\u00e4henda pisemate seadmete jaoks"],"Edit URL":["Muuda URLi"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Veebilehitseja akna suurust muutes ei pruugi see sisu enda m\u00f5\u00f5tmeid s\u00e4ilitada."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Veebilehitseja akna suurust muutes s\u00e4ilitab see sisu enda m\u00f5\u00f5tmed."],"Embed a WordPress.tv video.":["Lisa WordPress.tv video."],"Embed a VideoPress video.":["Lisa VideoPressi video."],"Embed a Tumblr post.":["Lisa Tumbr-i postitus."],"Embed a TED video.":["Lisa TED-i video."],"Embed Speaker Deck content.":["Lisa Speaker Decki sisu."],"Embed SmugMug content.":["Lisa SmugMugi sisu."],"Embed Slideshare content.":["Lisa SlideShare-i sisu."],"Embed Scribd content.":["Lisa Scribdi sisu."],"Embed Screencast content.":["Lisa Screencasti sisu."],"Embed ReverbNation content.":["Lisa ReverbNationi sisu."],"Embed a Reddit thread.":["Lisa Redditi l\u00f5im."],"Embed Polldaddy content.":["Lisa Polldaddy sisu."],"Embed Mixcloud content.":["Lisa Mixcloudi sisu."],"Embed Meetup.com content.":["Lisa Meetup.com-i sisu."],"Embed Kickstarter content.":["Lisa Kickstarteri sisu."],"Embed Issuu content.":["Lisa Issuu sisu."],"Embed Imgur content.":["Lisa Imguri sisu."],"Embed a Dailymotion video.":["Lisa Dailymotioni video."],"Embed CollegeHumor content.":["Lisa CollegeHumori sisu."],"Embed Cloudup content.":["Lisa Cloudupi sisu."],"Embed an Animoto video.":["Lisa Animoto video."],"Embed a Vimeo video.":["Lisa Vimeo video."],"Embed Flickr content.":["Lisa Flickri sisu."],"Embed Spotify content.":["Lisa Spotify sisu."],"Embed SoundCloud content.":["Lisa SoundCloudi sisu."],"audio":["heli"],"blog":["ajaveeb"],"Embed an Instagram post.":["Lisa Instagrami postitus."],"image":["pilt"],"Embed a Facebook post.":["Lisa Facebooki postitus."],"Embed a YouTube video.":["Lisa YouTube-i video."],"video":["video"],"music":["muusika"],"Embed a tweet.":["Lisa s\u00e4uts."],"Overlay":["Kate"],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["Lisa pilt v\u00f5i video koos tekstikattega - sobib h\u00e4sti pealkirjadeks."],"Enter URL to embed here\u2026":["Sisesta lisatava sisu URL\u2026"],"Embedding\u2026":["Lisan\u2026"],"Media settings":["Meedias\u00e4tted"],"post":["postitus","postitust"],"Write title\u2026":["Kirjuta pealkiri\u2026"],"Fixed background":["Staatiline taust"],"Border settings":["\u00c4\u00e4rise s\u00e4tted"],"Cover":["Kate"],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["Lisa plokk, mis kuvab sisu mitmes veerus, seej\u00e4rel v\u00f5id lisada mistahes muid sisuplokke."],"A single column within a columns block.":["\u00dcks veerg veeruploki sees."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Kuva koodi, s\u00e4ilitades reavahed ja tabulatsiooni."],"Use the classic WordPress editor.":["Kasuta klassikalist WordPressi redaktorit."],"block title\u0004Classic":["Klassikaline"],"Classic":["Klassikaline"],"button to expand options\u0004More":["Veel"],"Display a list of all categories.":["N\u00e4ita k\u00f5igi rubriikide loendit."],"Outline":["V\u00e4ljav\u00f5te"],"block style\u0004Rounded":["\u00dcmar"],"Button":["Nupp"],"Write code\u2026":["Kirjuta kood\u2026"],"Categories settings":["Rubriigis\u00e4tted"],"Color settings":["V\u00e4rvis\u00e4tted"],"Add text\u2026":["Lisa tekst\u2026"],"Create and save content to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Loo ja salvesta sisu, mida saab kogu saidil taaskasutada. Ploki muutmisel kajastuvad muudatusel k\u00f5ikjal, kus seda kasutatakse."],"Reusable Block":["Taaskasutatav plokk"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Plokk on kustutatud v\u00f5i k\u00e4ttesaamatu."],"Embed a simple audio player.":["Lisa lihtne audiom\u00e4ngija."],"Display a monthly archive of your posts.":["Kuva postituste arhiiv kuude kaupa."],"Write caption\u2026":["Kirjuta pealdis\u2026"],"Audio settings":["Helis\u00e4tted"],"Archives settings":["Arhiivis\u00e4tted"],"Link settings":["Viites\u00e4tted"],"Copied!":["Kopeeritud!"],"Replace image":["Asenda pilt"],"Number of items":["Elementide arv"],"Gallery":["Galerii"],"Custom HTML":["Kohandatud HTML"],"Original":["Algne"],"(Untitled)":["(Nimetu)"],"Read more":["Loe edasi"],"Embed a WordPress post.":["S\u00fcvista WordPressi postitus."],"Taxonomy":["Taksonoomia"],"Color":["V\u00e4rvus"],"editor button\u0004Left to right":["Vasakult paremale"],"Metadata":["Metaandmed"],"Autoplay":["Automaatesitus"],"Auto":["Auto"],"Page break":["Lehek\u00fcljepiir"],"Background color":["Taustav\u00e4rvus"],"Text color":["Kirja v\u00e4rvus"],"Replace":["Asenda"],"File":["Fail"],"bullet list":["punktidega loend"],"Table":["Tabel"],"A cloud of your most used tags.":["Enimkasutatud siltide pilv."],"Empty":["T\u00fchi"],"Video":["Video"],"Audio":["Helifailid"],"Columns":["Veerud"],"Attachment Page":["Manuseleht"],"Media File":["Meediafail"],"Insert Media":["Lisa meediafail"],"Background Color":["Taustav\u00e4rvus"],"Text Color":["Teksti v\u00e4rv"],"Remove image":["Eemalda pilt"],"Remove":["Kustuta"],"Link":["Viide"],"Square":["Ruut"],"Preload":["Eellaadimine"],"Display as dropdown":["N\u00e4ita rippmen\u00fc\u00fcna"],"Show post counts":["N\u00e4ita postituste arvu"],"Calendar":["Kalender"],"Show hierarchy":["N\u00e4ita hierarhiat"],"Tag Cloud":["Sildipilv"],"Column":["Veerg"],"Paragraph":["L\u00f5ik"],"Preformatted":["Eelvormindus"],"Code":["Koodiredaktor"],"Unlink":["Eemalda viide"],"Dimensions":["M\u00f5\u00f5tmed"],"List":["Nimistu"],"Loop":["Ts\u00fckkel"],"Quote":["Tsitaat"],"Image":["Pilt"],"ordered list":["j\u00e4rjestatud loend"],"Name:":["Nimi:"],"sound":["heli"],"Default":["Vaikimisi"],"HTML":["HTML"],"Categories":["Rubriigid"],"Apply":["Rakenda"],"None":["Puudub"],"URL":["URL"],"Edit":["Muuda"],"Excerpt":["V\u00e4ljav\u00f5te"],"Save":["Salvesta"],"RSS":["RSS"],"Preview":["Eelvaade"],"Cancel":["T\u00fchista"],"Archives":["Arhiiv"],"Search":["Otsi"],"Version":["Versioon"],"Select":["Vali"],"(no title)":["(pealkiri puudub)"],"No posts found.":["Postitusi pole."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}